［新手試畫］畫出你設計嘅角色！

怪獸超人外星人普通人未知生物乜都得
但求大家打個和開心吓
請出招

長滿耳機的聖誕狗

樓主老母獸

狗頭鸚鵡嘴
鷹爪手蝗蟲腳
紅色背心牛仔褲
藍色及膝大褸
狼人咁款

比觸手玩緊腳嘅學生妹

啡髮犬系男

渣住大斧頭既蘿莉

免耳肌肉型美女 揸武士刀

坤哥同阿bob黃金合體獸

蝗蟲腳點著牛仔褲啊

睇唔明唔畫
靚女靚仔唔畫

成個島咁大嘅佬，上面有隻兔仔

高樓大廈旋風式怒屌摩天輪獸

全身藍色皮膚
面上戴住日本個隻妖怪面具
心臟位置係一條魚
魚需要連接血管先可以生存到
隻手好似青蛙咁有蹼
披住大褸
件褸由八爪魚啲觸鬚構成係後面飄下飄下
腰上有武士劍
俾返條褲佢襯長靴

就叫海妖獵人啦

好大隻耳仔 戴黑超 紅色底褲 肌肉白兔

著bikini 長髮長腿既大波烏龜

好似我個名咁靚既大隻佬,要着魔法少女衫同拎住魔杖

紅色三角短褲胡力威 手執兩米巨斧 仲有一身刀疤

短褲都得既啫

我鍾意呢張！

用咩畫？

好得意既腦魔攞住把電鋸望住鏡頭笑

普通photoshop
夠快

青之驅魔師 燐加九尾

唔同蔬菜(最好有蘆筍 + 西蘭花 + 紅蘿蔔 + 牛油果)組合而成嘅貓頭鷹狀怪物

睇落好似正常人，實則一睇就feel到係連環殺人狂魔，但又冇證據捉到佢果種

中年發福既猥瑣恐龍君,要擔住枝煙,咬雞脾

可以參考下呢隻藍色角落生物

化學俠，
帶住防毒面罩，
條腰帶夾住幾支試管，
藍色緊身衣，
心口標誌係危險警告標籤既有毒

唔該巴打

lm

今晚食完飯回家再開工

電腦俠
佢咩都識
同電有關電腦俠就識
無論身處只要有問題佢都光速到達
無論你係邊個電腦俠都知曉
無人見過電腦俠真面目
唔同學者分析電腦俠
49%係男50%係女
1%非人類
但學者有一樣可以肯定電腦俠係會加速人類滅亡
請樓主畫出電腦俠真人

有種被挑戰嘅感覺

樓主 人類未來靠你

政密局需要樓主的想像圖去捕獲此人

身手靈活 身著嘅黑色主色嘅現代戰鬥裝備 但又有中世紀歐洲騎士風格嘅英雄

有冇難道？

HackerMan
佢最近因為協助人類去找尋電腦俠
而換取有限度接觸電腦
不過聽說HackerMan講已發現外星文明同古代靈術

Sorry 自己打到1999 又多錯字

雷姆

用咩畫？好靚

都係比較喜歡線條的感覺

一隻白雪雪嘅野 肚腩勁大 拎住排朱古力 好頹廢咁坐係d 零食入面
可以參考姆明隻嘢 唔該樓主

一隻好中意飛機既兔仔
佢係皇上 有個近身太監

Photoshop

一隻想做超人嘅青蛙

好正，多謝巴打